世界粒水王 正式成為我寵物 邊個針對佢即是針對我

保護寵物

岩岩訓醒就搶口？

系 返工了

粒水後不往後退 妳挑選了 瑞和街里一起玩

十年又過去 粒水仍像少女 字清跟佢每夜常聚聚

我屌你老母呀世侄

唔係同一條線？

我撐世界仔

我都撐 因為佢係我隻狗

佢做我隻狗

你係我隻狗？

幫你wo

佢做左我隻狗 你唔準恰佢

你做我隻狗？

咪咁25 啦

25到

你兩個都係傻鳩嚟啦
講咩針對唔針對

邊位你

收皮啦
瀨屎水戴假撈盪失路玩收音機

樓主 我屌你老母！！！！